Реализован кэш направлении и цен на месяц от текущей даты

Данные берутся с API указанного в техническом задании

Кэш обнавляется каждый день в 00:00. Функцию обновления триггерит django-crontab. В качестве кэша используется memcached.

В то же самое время проверяется валидность перелета. При нахождении перелета невалидным используется следующий по дешевизне билет